魷魚係尖嘅，墨魚係圓嘅

我應承你我一定比心機記住魷魚同墨魚嘅
睇幾多次都係笑得到

唔明呢集個笑點

你個名
吓咩話 薯仔失收

一句講晒 : 一句講唔晒

所以魷魚=墨魚?

但係我一舊都未食喎

嗌多碟囉

我真係睇完先識分

你比墨魚咬過?

花枝呢就姐係墨魚，所以墨魚丸姐係花枝丸啦

Cut咗先啊屌你老母 片場嚟㗎第一日出嚟撈啊?

俾人炒咗？新年流流炒人啊？
呢啲咁嘅公司啊做唔做都罷啦

咁識噴墨嘅魷魚叫咩

魷魚 墨魚 烏賊 章魚都識噴墨

咁點解得墨魚叫墨魚

噴墨打印機都識噴墨

佢用咗先

好唔抵 比佢搶左個名

Sam哥 你好

仙人掌個解說

我唔係當佢係一條導讀片

我會當佢係獨立出黎既一條金剛Crew片

咁樣睇仲正

魚肉就梗係任人魚肉㗎啦

有冇人知哈林波特揀左邊科?